「靚仔」 大家食定係譚仔三哥？

靚仔嚟講，大家食創辦人定係譚仔三哥創辦人靚仔啲？

譚仔三哥

大家食

做咩貼我出黎

兩個都好有男人味

三加

金槍人

山加